我在跟你爭執過後靜得徬似逆掛的一束玫瑰

價值觀都唔同，點行落去

標題嗰句唔係「仿似」咩